# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-30 17:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-24 18:16+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: __init__.py:61
msgid "TEST"
msgstr "TEST"

#: templates/base.html:30 templates/base_old.html:33
msgid "Hi, I'm"
msgstr "你好，我是"

#: templates/base.html:31
msgid "Joshua LIU"
msgstr "刘子艺&nbsp;(Joshua)"

#: templates/base.html:45 templates/base_old.html:48
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:51 templates/base_old.html:54 views/main.py:67
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: templates/base.html:57 templates/base_old.html:60
msgid "About"
msgstr "关于我"

#: templates/base.html:63 templates/base_old.html:66
msgid "Contact"
msgstr "与我联系"

#: templates/auth/user.html:8 templates/base.html:81 templates/base.html:84
#: templates/base_old.html:72 views/auth.py:135
msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

#: templates/base.html:89 templates/base.html:91 views/auth.py:144
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: templates/base.html:96 templates/base.html:97 templates/base_old.html:78
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:103 templates/base.html:104 templates/base_old.html:84
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/auth/signup.html:6 templates/auth/signup.html:51
#: templates/base.html:108 templates/base.html:109 views/auth.py:110
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/base.html:116 templates/base.html:117
msgid "NAS"
msgstr "NAS"

#: templates/base.html:180 templates/base_old.html:196
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版权所有"

#: templates/base_old.html:34 templates/main/cv.html:14
msgid "Ziyi Joshua LIU"
msgstr "刘子艺"

#: templates/auth/login.html:6 templates/auth/login.html:42 views/auth.py:61
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/auth/login.html:9
msgid "User not found. "
msgstr "没有找到该用户。"

#: templates/auth/login.html:10
msgid "Sign up here"
msgstr "注册"

#: templates/auth/login.html:14
msgid "Login failed. Please check your credentials."
msgstr "登录失败。请检查你的用户名和密码。"

#: templates/auth/login.html:32 templates/auth/login.html:33
msgid "Username / Email / Phone: "
msgstr "用户名/邮箱/电话："

#: templates/auth/login.html:38 templates/auth/login.html:39
#: templates/auth/signup.html:35 templates/auth/signup.html:36
msgid "Password: "
msgstr "密码："

#: templates/auth/login.html:44
msgid "Don't have an account? "
msgstr "还没有账号？"

#: templates/auth/login.html:45
msgid "Sign up here!"
msgstr "点击注册！"

#: templates/auth/signup.html:9
msgid "User already exists. Try a different one or "
msgstr "该用户已存在。请尝试其他用户名或"

#: templates/auth/signup.html:10
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/auth/signup.html:29 templates/auth/signup.html:30
#: templates/auth/user.html:12
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

#: templates/auth/signup.html:41 templates/auth/signup.html:42
msgid "Confirm Password: "
msgstr "确认密码："

#: templates/auth/signup.html:47 templates/auth/signup.html:48
#: templates/auth/user.html:13
msgid "Email: "
msgstr "邮箱："

#: templates/auth/signup.html:53
msgid "Already have an account? "
msgstr "已有账号？"

#: templates/auth/signup.html:54
msgid "Log in here"
msgstr "从这里登录"

#: templates/auth/user.html:14
msgid "Phone: "
msgstr "电话："

#: templates/auth/user.html:16
msgid "Groups: "
msgstr "用户组："

#: templates/auth/user.html:21
msgid "Created At: "
msgstr "创建于："

#: templates/auth/user.html:22
msgid "Updated At: "
msgstr "更新于："

#: templates/error/error.html:8 views/error.py:28
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error/error.html:11
msgid "Sorry, something went wrong. Please check the URL or try again later."
msgstr "抱歉，出错了。请检查 URL 或稍后再试。"

#: templates/main/contact.html:11
msgid "Thank you for your message!"
msgstr "很高兴收到你的来信！"

#: templates/main/contact.html:13
msgid "I will get back to you as soon as possible."
msgstr "我会尽快回复你的信息。"

#: templates/main/contact.html:15
msgid "Redirecting in <span id='timer'>5</span> seconds..."
msgstr "<span id='timer'>5</span> 秒后自动跳转..."

#: templates/main/contact.html:37
msgid ""
"<span>Why not E-mailing me to say&nbsp;</span><div class='d-inline' "
"id='hello'></div>"
msgstr "<span>欢迎你的来信！&nbsp;</span>"

#: templates/main/contact.html:41
msgid ""
"<span>Or you can find me on</span><div class='d-inline' id='social' "
"style='position: relative;bottom: -3px;'></div><span>as well!</span>"
msgstr ""
"<span>你还可以在</span><div class='d-inline' id='social' style='position: "
"relative;bottom: -3px;'></div><span>找到我！</span>"

#: templates/main/contact.html:56 templates/main/contact.html:58
msgid "Your preferred name&quest;"
msgstr "如何称呼你？"

#: templates/main/contact.html:65 templates/main/contact.html:67
msgid "Where can I reach you via email?"
msgstr "你的邮箱？"

#: templates/main/contact.html:77 templates/main/contact.html:79
msgid "Plz feel free to send whatever you want to talk with me!"
msgstr "请写下你的来信内容！"

#: templates/main/contact.html:85
msgid "Say Hello"
msgstr "Say Hello"

#: templates/main/contact.html:160
msgid "&nbsp;&quest;"
msgstr "&nbsp;&quest;"

#: templates/main/cv.html:9
msgid "Click to Save PDF~"
msgstr "点击下载 PDF~"

#: templates/main/cv.html:19
msgid "CV/Résumé PDF Downloader"
msgstr "PDF 简历下载"

#: templates/main/cv.html:23
msgid "Please choose the version you want!"
msgstr "请选择你想要的文件！"

#: templates/main/cv.html:46
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/main/cv.html:57
msgid ""
"East China University of Science and Technology, Meilong Rd., Xuhui "
"District, Shanghai, China"
msgstr "上海市徐汇区梅陇路130号华东理工大学"

#: templates/main/cv.html:64
msgid "Education"
msgstr "教育背景"

#: templates/main/cv.html:67 templates/main/cv.html:93
msgid "East China University of Science and Technology"
msgstr "华东理工大学"

#: templates/main/cv.html:68 templates/main/cv.html:329
msgid "Sept, 2020"
msgstr "2020年09月"

#: templates/main/cv.html:68
msgid "Jul, 2024"
msgstr "2024年07月"

#: templates/main/cv.html:71
msgid "BEng Major in Intelligence and Robotics (Robotics)."
msgstr "智能与机器人工科试验班（机械设计制造及其自动化方向）"

#: templates/main/cv.html:72
msgid "Relevant Courses:"
msgstr "相关课程："

#: templates/main/cv.html:76
msgid "Mathematical Foundations for Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能数学基础"

#: templates/main/cv.html:78
msgid "Principles and Design of Embedded Systems"
msgstr "嵌入式系统原理与设计"

#: templates/main/cv.html:80
msgid "Pattern Learning and Machine Learning"
msgstr "模式识别与机器学习"

#: templates/main/cv.html:81
msgid "Machine Learning Tools and Platforms"
msgstr "机器学习工具与平台"

#: templates/main/cv.html:82
msgid "Robotics Principles and Design"
msgstr "机器人原理与设计"

#: templates/main/cv.html:83
msgid "Computer Graphic"
msgstr "计算机图形学"

#: templates/main/cv.html:94
msgid "Oct, 2021"
msgstr "2021年10月"

#: templates/main/cv.html:94 templates/main/cv.html:110
#: templates/main/cv.html:166
msgid "Feb, 2023"
msgstr "2023年02月"

#: templates/main/cv.html:97
msgid "Mini-major Diploma Major in Computer Science and Technology"
msgstr "计算机科学与技术（微专业）"

#: templates/main/cv.html:98
msgid "Relevant courses:"
msgstr "相关课程："

#: templates/main/cv.html:98
msgid ""
"Data Structures and Algorithms, Principles of Database Systems, Operating"
" Systems, Software Engineering, Computer Networking."
msgstr "数据结构和算法，数据库系统原理，操作系统，软件工程，计算机网络。"

#: templates/main/cv.html:106
msgid "Internship"
msgstr "实习经历"

#: templates/main/cv.html:109
msgid "Bank of Communication Financial Technology Co,Ltd."
msgstr "交银金融科技有限公司"

#: templates/main/cv.html:110 templates/main/cv.html:206
msgid "Dec, 2022"
msgstr "2022年12月"

#: templates/main/cv.html:113
msgid "Back-end Developer"
msgstr "后端开发"

#: templates/main/cv.html:118
msgid ""
"Created an updated HRM using a low-code platform and its APIs, designed "
"its relational database and automated the process from pre-employment to "
"employee management."
msgstr "使用低代码平台及平台 API 搭建新的人力资源信息管理系统，设计了系统的数据库关系，实现了从求职者预录用到员工入职及解约的数据信息管理的自动化。"

#: templates/main/cv.html:122
msgid ""
"Developed OCR APIs for HRM (Human Resource Management) using the OpenAPI "
"standard, improving the efficiency and accuracy of data capture."
msgstr "基于 OpenAPI 标准为 HRM（人力资源管理）开发 OCR API，提高了系统的数据采集效率和准确性。"

#: templates/main/cv.html:126
msgid ""
"Participated in the DevOps process for the company's supply chain and "
"debt management platform, contributing to integration testing, "
"compilation, deployment and test case management."
msgstr "参与公司供应链和债权管理平台的 DevOps 进程，参与设计平台 30 多个 API 与 10 余个页面 UI 测试用例。"

#: templates/main/cv.html:135
msgid "ISCAS (Institute of Software Chinese Academy of Sciences)"
msgstr "中国科学院软件研究所 (ISCAS)"

#: templates/main/cv.html:136 templates/main/cv.html:245
msgid "Apr, 2022"
msgstr "2022年04月"

#: templates/main/cv.html:136
msgid "Sept, 2022"
msgstr "2022年09月"

#: templates/main/cv.html:139
msgid "Development and Testing"
msgstr "软件研发与测试"

#: templates/main/cv.html:144
msgid ""
"Tested and packaged software such as Autoconf-2.13 and Pijul on the "
"openEuler platform, ensuring compatibility and functionality within the "
"openEuler operating system."
msgstr ""
"使用 RPM 在 openEuler 平台上测试并打包了针对该操作系统的 Autoconf-2.13 和 Pijul 等软件，确保软件包在 "
"openEuler 操作系统内的兼容性和功能。"

#: templates/main/cv.html:149
msgid ""
"Developed \"rsensleak\" partially, a document-sensitive information "
"recognition tool based on Rust, which analyses documents and identifies "
"sensitive information such as passwords, key tokens, and private "
"information."
msgstr "参与开发了“rsensleak”，这是一个基于 Rust 的文档敏感信息识别工具，可以分析文档并识别敏感信息，如密码、密钥令牌和私人信息。"

#: templates/main/cv.html:161
msgid "Academic Projects"
msgstr "学术项目"

#: templates/main/cv.html:165
msgid ""
"Light pollution assessment and prediction (COMAP Interdisciplinary "
"Contest in Modelling (ICM))"
msgstr "光污染评估和预测 · 美国大学生数学建模竞赛（COMAP-ICM）"

#: templates/main/cv.html:169 templates/main/cv.html:209
#: templates/main/cv.html:248
msgid "Programmer"
msgstr "程序开发"

#: templates/main/cv.html:181
msgid ""
"Developing a light pollution level evaluation system, utilising data "
"related to social development, industrial levels, and ecological "
"conditions as evaluation variables.&nbsp;"
msgstr ""
"基于 Python（包括软件包 NumPy，Pandas "
"等）实现自行设计的光污染水平评价系统，利用社会发展、工业水平、生态条件等领域的相关数据作为评价变量。"

#: templates/main/cv.html:185
msgid ""
"Collecting, cleaning and mining historical data in eight different "
"eastern and western United States regions, and the data extracted from "
"satellite remote sensing maps and GIS information as criteria for current"
" light pollution levels. Fitting them to conduct the evaluation index "
"parameters.&nbsp;"
msgstr ""
"针对美国东、西部八个不同发展水平与自然环境的地区历史数据进行提炼分析，并以对应地区卫星遥感地图和GIS "
"信息中的数据作为其光污染水平的标准，使用回归拟合方法来构建光污染评价指标的参数权重。"

#: templates/main/cv.html:189
msgid ""
"Using both subjective and objective evaluation methods, including "
"individual evaluations using DEMATEL and network analysis (ANP). And "
"using multiple regression analysis for accurate testing and assessment."
msgstr "使用主、客观混合评价方法，包括 DEMATEL 和网络分析（ANP）进行个体评价。并使用多元回归分析进行准确的测试和评估。"

#: templates/main/cv.html:205
msgid ""
"Time Series Based Climate Prediction and Attribution Analysis (APMCM "
"Mathematical Modeling Contest)"
msgstr "基于时间序列的气候预测和归因分析 · APMCM 亚太地区大学生数学建模竞赛"

#: templates/main/cv.html:221
msgid ""
"Built ARIMA and XGboost model to predict global temperature rise, found "
"temperature will reach 20°C in 2048.&nbsp;"
msgstr "建立并比较了 ARIMA、SARIMA 和 XGboost 模型来预测全球温度上升；发现温度将在 2048 年达到 20℃。"

#: templates/main/cv.html:225
msgid ""
"Conducted hypothesis testing and got a 97.6872&percnt; probability to "
"reject the assumption of no abnormal rise in March 2022 due to the "
"potential effect of the global epidemic.&nbsp;"
msgstr "根据假设检验，得到 97.6872&percnt; 的概率拒绝 2022 年 3 月由于全球流行病的潜在影响而没有异常上升的假设。&nbsp;"

#: templates/main/cv.html:229
msgid ""
"Used PC algorithm and DTW to attribute temperature change to human "
"activities dominating natural factors."
msgstr "使用 PC 算法和 DTW 将温度变化归因于人类活动主导了自然因素。"

#: templates/main/cv.html:244
msgid ""
"Signal base station siting problem (MathorCup Mathematical Modeling "
"Program)"
msgstr "信号基站选址问题 · MathorCup 数学建模"

#: templates/main/cv.html:257
msgid ""
"Implemented a particle swarm optimization model with additional "
"coordinates as guide terms for central base station planning using "
"K-Means clustering and incorporated coordinates based on greedy thinking "
"for branch base station planning. I enhanced signal base station "
"optimization by partitioning map outliers.&nbsp;"
msgstr "提出了基于 K-means 聚类算法作引导的宏基站选址方法和基于贪心思想作引导的微基站选址方法。"

#: templates/main/cv.html:261
msgid ""
"Refined base station coverage boundary into three principal directions, "
"calculating coverage using an approximation of a circle of equal area. "
"The line connecting the base station centre and the circle determined the"
" main direction of signal emission.&nbsp;"
msgstr "提出了基于K-means聚类算法作引导的宏基站选址方法和基于贪心思想作引导的微基站选址方法；"

#: templates/main/cv.html:265
msgid ""
"The improved PSO demonstrated faster convergence and higher accuracy, "
"with final model parameters extracted with an error of less than "
"2&percnt;, outperforming the traditional BOKM algorithm."
msgstr "基于Python程序实现的改进PSO表现出更快的收敛速度和更高的精度，最终提取的模型参数误差小于2&percnt;，优于传统的BOKM算法。"

#: templates/main/cv.html:278
msgid "Speech-Recognition-Based Mechanical System for Lift Control"
msgstr "基于语音识别的外置电梯运行控制机械系统"

#: templates/main/cv.html:279
msgid "Apr, 2021"
msgstr "2021年04月"

#: templates/main/cv.html:279
msgid "Jun, 2021"
msgstr "2021年06月"

#: templates/main/cv.html:282
msgid "Software Developer and Tester"
msgstr "嵌入式软件开发与测试"

#: templates/main/cv.html:289
msgid ""
"Developed a Raspberry Pi-based lift control mechanism, utilizing stepper "
"motors, magnetic switches, and Huawei's voice recognition API for "
"contactless operations during pandemics.&nbsp;"
msgstr "开发了一个基于 Raspberry Pi 的电梯控制系统，利用步进电机、磁性开关和华为语音识别 API，实现传染病时期电梯的无接触式操作。"

#: templates/main/cv.html:293
msgid ""
"This Python-controlled innovation secured the second prize at the 10th "
"Shanghai City University Students Mechanical Engineering Innovation "
"Contest."
msgstr "项目成果荣获第十届上海城市大学生机械工程创新大赛的二等奖。"

#: templates/main/cv.html:307
msgid "Reward and Certifications"
msgstr "奖状与证书"

#: templates/main/cv.html:311
msgid ""
"Huawei \"Intelligence Base\" Outstanding Student Scholarship (Level B, "
"selection rate 1&percnt;);"
msgstr "华为 \"智慧基座\" 优秀学生奖学金（2021年11月，B级）；"

#: templates/main/cv.html:312
msgid ""
"The Shanghai College Information Technology Level Examination in Big Data"
" and Cloud Computing, Level 4 (Mar, 2023, Highest Level);"
msgstr "通过上海市高等学校信息技术水平考试大数据与云计算，四级（最高等级，2023年03月）；"

#: templates/main/cv.html:313
msgid ""
"The Shanghai College Information Technology Level Examination in C "
"Programming and Application, Level 3 (Jan, 2022, Highest Level);"
msgstr "通过上海市高等学校信息技术水平考试C程序设计及应用，三级（最高等级，2022年01月）；"

#: templates/main/cv.html:314
msgid ""
"Successful Participant in COMAP Interdisciplinary Contest in Modelling "
"(ICM) (Jun, 2021);"
msgstr "美国大学生数学建模竞赛（COMAP-ICM）S 奖（2023年02月）；"

#: templates/main/cv.html:315
msgid ""
"Successful Participant in Asia and Pacific Mathematical Contest in "
"Modeling (Feb, 2023);"
msgstr "APMCM 亚太地区大学生数学建模竞赛 S 奖（2022年11月）；"

#: templates/main/cv.html:316
msgid ""
"Third Prize of the 12th National E-Commerce \"Innovation, Creativity and "
"Entrepreneurship\" Challenge Contest (Jun, 2022);"
msgstr "第十二届全国大学生电子商务“创新、创意及创业”挑战赛三等奖（2022年06月）；"

#: templates/main/cv.html:317
msgid ""
"The Second Prize in 10th University Students Mechanical Engineering "
"Innovation Contest, Shanghai (Nov, 2022)."
msgstr "第十届上海市大学生机械工程创新大赛二等奖（2021年06月）。"

#: templates/main/cv.html:324
msgid "EXTRACURRICULAR ACTIVITIES"
msgstr "社会服务与课外活动"

#: templates/main/cv.html:328
msgid ""
"School Publicity and Media Sector of Youth League Committee, East China "
"University of Science and Technology"
msgstr "华东理工大学信息学院团委信息宣传与传媒中心"

#: templates/main/cv.html:329
msgid "Aug, 2022"
msgstr "2022年08月"

#: templates/main/cv.html:332
msgid "Head of Department"
msgstr "部门负责人"

#: templates/main/cv.html:344
msgid ""
"Coordinated the day-to-day work of a 20-member working group. Ran the "
"operation of the college's WeChat official account, \"Huali Xinyuan\", "
"which has 7,000+ active users and has been awarded \"4-star member "
"media\" by the Shanghai University Media Union for two consecutive years "
"(2020 and 2021);"
msgstr "组织、协调约20人的部门日常工作,主要为学院微信公众号和“Bilibili”账号设计宣传内容，拍摄活动资料，策划学院活动。学院微信公众号“华理信院”截至卸任账号拥有7000+活跃用户，连续两年（2020、2021）获评“中青校媒（上海）四星会员媒体”；"

#: templates/main/cv.html:348
msgid ""
"Organised college-wide freshers' icebreakers with over 300 participants. "
"Held two \"Geek Festivals\" in which we joined forces with other colleges"
" and companies, such as Dell and Huawei, and promoted information "
"technology interestingly and diversely, engaging people in creativity and"
" hands-on work."
msgstr "两次组织了全院的新生破冰活动“画布大赛”，参与人数超过300人。带领部门主办了`两届“极客节”，通过与其他学院及戴尔、华为等公司合作，以多元化的游戏、竞技、课堂，引导大家探究技术、参与创新。"

#: templates/main/cv.html:367
msgid "LANGUAGE AND SKILLS"
msgstr "语言及其他技能能力"

#: templates/main/cv.html:371
msgid "Native in Mandarin; fluent in Cantonese;"
msgstr "中文普通话：母语；广东话：熟练应用；"

#: templates/main/cv.html:372
msgid "Proficient in English (IELTS 6.5, CET-6 583), Beginner in French;"
msgstr "英语：CET-6（IELTS 6.5, CET-6 583）；"

#: templates/main/cv.html:373
msgid ""
"AHA Heartsaver Basic Life Support and CPR Certificate, American Heart "
"Association, 2022;"
msgstr "美国心脏协会基础生命支持(BLS)与心肺复苏(CPR)证书，美国心脏协会，2022年；"

#: templates/main/cv.html:374
msgid ""
"Proficient in Microsoft Office, SPSS, Origin, MATLAB, and other office "
"software;"
msgstr "熟练使用Microsoft Office、SPSS、Origin、MATLAB等办公软件；"

#: templates/main/cv.html:375
msgid ""
"Programming Tool: Linux, C/C++, Python, Rust, SQL, HTML, CSS, SCSS, "
"JavaScript, \\LaTeX, Markdown;"
msgstr "编程工具：Linux、C/C++、Python、Rust、SQL、HTML、CSS、SCSS、JavaScript、\\LaTeX、Markdown；"

#: templates/main/cv.html:376
msgid "Development Tool: Git, Docker, Kubernetes, OpenAPI, Postman, Swagger;"
msgstr "开发工具：Git、Docker、Kubernetes、OpenAPI、Postman、Swagger；"

#: templates/main/cv.html:377
msgid "Development Framework: Flask, Django, Bootstrap, jQuery, Node.js."
msgstr "开发框架：Flask、Django、Bootstrap、jQuery、Node.js。"

#: templates/main/files.html:3
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: templates/main/files.html:18
msgid "items"
msgstr "项"

#: templates/main/index.html:21
msgid "I am"
msgstr "I am"

#: templates/main/index.html:32
msgid ""
"const descriptionStr = [\"striving at engineering.\",\n"
"                    \"Journeying through the tech and design.\",\n"
"                    \"Luminous harnessing tech power for inclusive "
"future.\",\n"
"                    \"Zealous to slightly differ the world.\",\n"
"                    \"Yearning to engineer awe-inspiring wonders.\"];"
msgstr ""
"const descriptionStr = [\"striving at engineering.\",\n"
"                    \"Journeying through the tech and design.\",\n"
"                    \"Luminous harnessing tech power for inclusive "
"future.\",\n"
"                    \"Zealous to slightly differ the world.\",\n"
"                    \"Yearning to engineer awe-inspiring wonders.\"];"

#: templates/main/portfolio.html:10
msgid "ABOUT: "
msgstr "关于："

#: templates/main/portfolio.html:12
msgid "Powered by: "
msgstr "Powered by: "

#: views/auth.py:56
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: views/auth.py:59
msgid "User not found"
msgstr "没有找到该用户。"

#: views/auth.py:81
msgid "User already exists. Try a different one or log in."
msgstr "该用户已存在。请尝试其他用户名或登录。"

#: views/auth.py:84
msgid "Email already exists. Try a different one or log in."
msgstr "该邮箱已存在。请尝试其他邮箱或登录。"

#: views/auth.py:92
msgid "Account created. You can now log in."
msgstr "账户已创建。您现在可以登录。"

#: views/auth.py:96
msgid "Username must be between 4 and 32 characters"
msgstr "用户名必须在 4 到 32 个字符之间"

#: views/auth.py:98
msgid "Password must be between 6 and 64 characters"
msgstr "密码必须在 6 到 64 个字符之间"

#: views/auth.py:100
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: views/auth.py:102
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: views/auth.py:117
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已注销。"

#: views/error.py:36
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: views/error.py:44
msgid "Not Implemented"
msgstr "未实现"

#: views/error.py:52
msgid "Bad Gateway"
msgstr "网关错误"

#: views/main.py:35
msgid "Joshua Ziyi Liu"
msgstr "刘子艺 Joshua"

#: views/main.py:73
msgid "Curriculum Vitae"
msgstr "简历"

#: views/main.py:82 views/main.py:94 views/main.py:98
msgid "Contact Me"
msgstr "与我联系"

#: views/main.py:109
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr "您必须登录才能访问此页面。"

#: views/main.py:112
msgid "You are not authorized to access this page."
msgstr "您无权访问此页面。"

#: views/main.py:150
msgid "Files"
msgstr "文件"

#~ msgid ""
#~ "User not found. <a href=\"{{ "
#~ "url_for('auth.signup') }}\">Sign up here</a>"
#~ msgstr "没有找到该用户。 <a href=\"{{ url_for('auth.signup') }}\">注册</a>"

#~ msgid ""
#~ "Don't have an account? <a href='{{ "
#~ "url_for('auth.signup') }}'>Sign up here</a>"
#~ msgstr "还没有账号？<a href='{{ url_for('auth.signup') }}'>注册</a>"

#~ msgid ""
#~ "Already have an account? <a href=\"{{"
#~ " url_for('auth.login') }}\">Log in here</a>"
#~ msgstr "已有账号？<a href=\"{{ url_for('auth.login') }}\">登录</a>"

#~ msgid "Hello World!"
#~ msgstr "你好，世界！"

#~ msgid "Current language is %(language)s"
#~ msgstr "当前语言是 %(language)s"

#~ msgid "Login successful"
#~ msgstr "登录成功"

